[行動]沙田既手足完成任務後請繼續過黎v walk圓方和你shop

要人啊
對面都唔理你沙田
但圓方神早排曬陣
就知邊到春袋d啦
人地拉閘就過黎啦

推

圓方 v walk要人

跳出 comfort zone ar

圍爐唱肥媽無撚用架

圓方v walk先係春袋呀

沙田手足黎幫手啦

多你地就好多架啦

記唔記得咩係be water
流水式唔係比大家坐喺商場唱下歌

記住 快閃 流動 係我地嘅優點

圓方要人呀

幫手啦

唔係話要搶人
但春袋係邊，做d咩更有用
狗已經話曬俾全世界知